[人生]小學補習，中學補課，大學趕dead line，做野加班

呢個世界仲有冇再黐線d
人生點解要係咁先叫充實有意義？
享受點解=懶？

前三樣未試過

人係有得揀

香港唔啱你住

黃皮賤種永遠唔配有工作以外嘅人生
香港賤種每週工作168小時視作等閒